［六月已過，抗爭未完］六月 純音樂

六月已過，抗爭未完

為所有失望、堅持嘅香港人
送上六月嘅純音樂（上網搵到）
希望呢一小碗心靈雞湯
可以為大家打打氣
有機會，搵知同路友一齊聽
身邊無唔緊要，最緊要記住
仍然有好多人有一齊聽緊努力緊

最後講一句 ： 香港人 加油

估唔到咁快比人delete